{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57401&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천아령펜션"
    },
    "text": "舞衣島の近くで海釣りができる宿です。 干潟体験も可能です。 周辺には実尾島海水浴場、虎龍谷山山林浴場、ハナゲ海水浴場などがあります。 入室は5時から以降、退室は22時までです。 客室は禁煙で、送迎は不可能です。 海の眺めと空の風景が鑑賞できる客室です。 ペンションの前で磯釣りを楽しむことができ、船上釣りも直接運営しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、現地で決済します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはございません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には実尾島海水浴場、虎龍谷山山林浴場、ハナゲ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は干潟体験ができますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は干潟体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で何ができますか？",
            "answer": "ペンションの前で磯釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れいただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 268
    }
}